昨晚我吃了很多東西：17092017

蒜蓉牛油法包

煎牛扒（街市劏鮮牛）

洋蔥薯溶

三文魚

弘b
全部都好正好想食

全部都係我favourite!!

I feel happy

D cow扒好平$3X有2塊

吉，好正呀

正呀。。。。

咁平
上次我買半斤牛要67蚊

我都唔知點解

真心比平時牛扒有牛味
不過當然果D好味D

想食

薯蓉加左淡奶？

不如我地

褲妹 你重正

冇
薯仔刨皮切大粒
滾水煮熟筆起
加有鹽牛油，洋蔥撈到變溶

唔好對我發出性暗示，ok?

我星期五整到最後焗爐壞左 跟住夾硬做埋落去

邊個街市

幾時請本肥食飯

元朗合益多人幫襯果檔

無了 唔要煮野

y ar

5ok

我想嘔呀.jpg